【反思】撫心自問有冇盡力保護自己同前線

話說琴日發夢見到好多人
都仲係著條短褲就出黎
都算啦
都仲淨係戴住個口罩
頭又唔包

大家知唔知咩係Black Bloc？
黑衫、黑長褲、黑鞋、黑帽、黑口罩/ 黑頭巾

亦都強烈建議用黑T-shirt做頭巾，包晒成個頭

好處

1. 保護自己，啲狗點影都得對眼

2. 保護前線，控方搜證極有難度（要拍攝整個過程）

3. 如用T-shirt包頭，解左又可以換，佢又話唔到你蒙面，又通風過口罩

Bossini都係賣緊三十幾蚊件渣

你睇下，鬼知你邊個

BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc BlackBloc

我係到真心求下大家準備好先好出黎

光復香港 時代革命

Black Bloc 1/100

Black Bloc 2/100

Black Bloc 3/100

Black Bloc 4/100

Black Bloc 5/100

Black Bloc 6/100

Black Bloc 7/100

Black Bloc 8/100

Black Bloc 9/100

Black Bloc 10/100

Black Bloc 11/100

Black Bloc 12/100

Black Bloc 13/100

Black Bloc 15/100

Black Bloc 16/100

Black Bloc 17/100

Black Bloc 18/100

Black Bloc 19/100

Black Bloc 20/100

Black Bloc 21/100

Black Bloc 22/100

Black Bloc 23/100

Black Bloc 24/100

Black Bloc 25/100

Black Bloc 26/100

Black Bloc 27/100

Black Bloc 28/100

Black Bloc 29/100

Black Bloc 30/100

Black Bloc 32/100

Black Bloc 33/100

Black Bloc 34/100

Black Bloc 35/100

Black Bloc 36/100

Black Bloc 37/100

Black Bloc 38/100

Black Bloc 39/100

Black Bloc 40/100

Black Bloc 41/100

Black Bloc 42/100

Black Bloc 43/100

Black Bloc 44/100

Black Bloc 45/100

Black Bloc 46/100

Black Bloc 47/100

Black Bloc 48/100

Black Bloc 49/100